前線去受氣！高層嘆冷氣！ 高層手指指！前線斷手指！

大家一齊背左佢 假以時日可以大聲講俾有需要嘅人聽

Pish

前線衝鋒 大sir領功

請Share!!!

【警察家屬烽煙：當權者想有人入浩園】

警察家屬李太打上今早D100《風波裏的茶杯》，認為警察員佐級協會的聲明不可忽視，是「求救訊號，嗌緊SOS」，又認為當權者的確想有人死，而且是最想有人入浩園，借勢番盤。李太奉勸各前線警員毋忘保護市民的初心，不要變成屍骸被人踩住上位。

我代蘆葦蔥多謝咁多位散仔

你地無做錯！

你地放心！浩園已經留左位了！